有冇人知呢隻sticker有冇一set

搵了whatsticker好九耐都冇...sosad

巴打搵到呢set sticker？有個同事都想要

完全找不到，只有幾張，齊唔到一set...
其實whatsapp都九，點九難搵齊set嘢。